跑馬地寶馬的士互撼 「細龍太」涉酒駕被捕

無綫處境劇《愛回家》飾演「細龍太」的陳偉琪，昨晚深夜駕駛寶馬房車，在跑馬地與一輛的士相撞，意外中沒有人受傷。陳偉琪接受酒精呼氣測試，酒精度數79度，涉嫌酒後駕駛被捕，警方帶署調查，寶馬被拖走。

New_God_美斯又要洗地了

同阿Max 嘈完借酒消愁

要通櫃了

冇人識你喎.jpg

合乎劇情

大波冇腦

女人咪撚揸車啦